{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_069759",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "마마디"
    },
    "text": "群山(クンサン)ロッテマート付近の寿松洞(チョンログ・スソンドン)に位置したママディは手作り青果手作りデザートで多くの人たちに楽しみを提供しています。社長は直接空輸した材料で作るために安心して食べられるデザート美味しい店と噂されています。売り場の内部は楽な椅子とテーブルで飾られており、和やかな時間を送ることができます。シグネチャメニューであるママディクリームラテと手作りミルクティーが人気あり、また様々なスムージーと飲料もおいしく提供されます。既製品では感じて見ることはできた柔らかさと甘さで今日一日の疲れを飛ばしてくれることができ、プレゼントセットと大量購買も可能です。営業時間は毎日10:30から21:00までです。多くの方々の訪問を歓迎します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ママディはどこに位置していますか？",
            "answer": "ママディは群山(クンサン)ロッテマート付近の寿松洞(チョンログ・スソンドン)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ママディは何を提供していますか？",
            "answer": "ママディは手作り青果手作りデザートで多くの人たちに楽しみを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ママディの売り場の内部はどのように装飾されていますか？",
            "answer": "ママディの売り場の内部は楽な椅子とテーブルで飾られており、和やかな時間を送ることができます。"
        },
        {
            "question": "ママディのシグネチャメニューは何ですか？",
            "answer": "ママディのシグネチャメニューはママディクリームラテと手作りミルクティーです。"
        },
        {
            "question": "ママディの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ママディの営業時間は毎日10:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "ママディで購買することはできますか？",
            "answer": "はい、ママディではプレゼントセットと大量購買も可能です。"
        },
        {
            "question": "ママディには他にどんなメニューがありますか？",
            "answer": "ママディでは様々なスムージーと飲料もおいしく提供されます。"
        },
        {
            "question": "ママディのデザートはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ママディのデザートは既製品では感じて見ることはできた柔らかさと甘さで、今日一日の疲れを飛ばすことができます。"
        },
        {
            "question": "ママディはどんな材料を使用していますか？",
            "answer": "ママディは社長が直接空輸した材料を使用しています。安心して食べられるデザートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ママディではどんな人々の訪問を歓迎していますか？",
            "answer": "ママディでは多くの方々の訪問を歓迎しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 431
    }
}